女同事得兩種，一係令你扯旗，一係令你扯火

男同事都係

有d真係唔扯旗又唔扯火

有d就扯住旗扯火

圖

agger

走開啦死基佬

咁啱全部扯火都得姐
死基佬淨係識攪基